====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est précisément l ' un des principaux objectifs du schéma directeur que d ' organiser leur implantation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

